訂西餅最遲一般要幾時訂?

六打到
一個禮拜?

六打咁少早一兩日打去已經預到俾你

間間都係?
Thanks

正常一兩日前就得，直接去分店問下仲好啦

6打洗鬼訂
我以為60打

當日朝早都得啦

SEEVA, COVA, SimplyLife得唔得?